[
  {
    "pk": 1,
    "model": "agenda.eventtype",
    "fields": {
      "label": "Rendez-vous patient"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "agenda.eventtype",
    "fields": {
      "label": "R\u00e9union"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "agenda.eventtype",
    "fields": {
      "label": "Vacances"
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "agenda.eventtype",
    "fields": {
      "label": "Autre",
      "rank": 999
    }
  },


    {
        "fields": {
            "label": "P\u00e9rinatalit\u00e9",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 5
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union des parents",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 6
    },
    {
        "fields": {
            "label": "Temps de trajet",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 7
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union \u00e0 l'ext\u00e9rieur",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 8
    },
    {
        "fields": {
            "label": "En formation",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 9
    },
    {
        "fields": {
            "label": "Donne une formation",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 10
    },
    {
        "fields": {
            "label": "\u00c9quipe pluridisciplinaire MLA",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 11
    },
    {
        "fields": {
            "label": "Supervision",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 12
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union de service",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 13
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union de direction",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 14
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union administratifs",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 15
    },
    {
        "fields": {
            "label": "R\u00e9union agents de service",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 16
    },
    {
        "fields": {
            "label": "Concertation direction",
            "rank": 0
        },
        "model": "agenda.eventtype",
        "pk": 17
    }
]
